用歌聲可唔可以感化波台狗

令佢地脫離賭海

用音樂解放俾波台束縛嘅靈魂

理我

不了
又唔係我輸錢